點睇民主派呢頭話建制派霸哂所有委員會正副主席係霸道，果頭係區議會又冇比建制派做一個半個委員會主席？

原來最霸道係佢地